====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville productive La Ville contemporaine a peu à peu externalisé toutes ses fonctions de production en très grande périphérie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

